Save HK 藍屍：去旅行大灣區首選！！！

相信國家！唔驚！

反正黑警都話廣州都好玩過日本

M巾海底撈
黑心化學肥仔水
地溝油食品
武漢病毒
大頭奶粉........唔驚

扮乜撚野
最後咪又係係日本見到你班撚樣

支持藍絲返上去播毒

講就更係咁講 第時咪又係買日本韓國美國機票

口裡說支那，身體最誠實

唔信唔去日本

佢地杯葛台灣 有違一中原則 拉得

真係on9
講堅要去中蟈旅行點會去大灣區，同香港有乜分別
識去一定去睇山山水水，西面真係勁靚
但香港海外人士好多地方唔俾去

而家去有水上樂園玩

香港人去浸日本溫泉
藍屍狗浸支那溫泉

咁鐘意直接躝翻上去住啦
到時咪日日浸溫泉食元素閪表囉

大力支持

我就等肺炎好番開關嘻嘻哈哈台日遊

丶丶丶

係去都唔係去大灣區啦
遊山玩水會揀啲靚景 即係大灣區出面
不過依家睇水可以去長江三峽啦

藍屍真係好撚好笑

申請唔到入SAVE HK
想入去撚狗

佢地唔係話「食飯都要睇顏色，好白痴」架咩
而家去旅行又要睇政治取向？

佢哋首領梁振英一家人去旅行都係揀日本啦

上去食魚生

四圍都係河啦，仲洗咩專登去睇河啊?

俾我再見到藍絲去日本我實舉報佢
利申 藍

煲水溫泉

由佢哋啦

黃店錢就照賺佢哋
出國去旅行少咗班畜生阻頭阻勢

漪歟盛哉！

好呀,垃圾藍屍最好返支那區唔好再返落嚟

卡都唔打想表忠
上去住返一頭半個月，最好置埋業唔好返嚟啦
共享大灣區榮耀

呢堆真係奶共奶到上腦

食野味啦你
食完唔好落返嚟唔該
費事生又累人死又累街坊

去支那游街水 的確幾有特色

中天災就好笑

佢哋唔係唔去其他地方旅行 係去唔起

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 BNO「5+1」

咪就係 藍絲有幾鍾意去日本睇呢單新聞就知道
有遊客喺北海道自駕遊相撞 兩位事主唔單只都係香港人竟然分別就係 愛国偽人曾志偉 同忠誠勇毅嘅警隊第三把膠椅李志恆 要睇雪有祖国大陸嘅大東北唔去偏要去小日本嘅北海道 口裡愛国身體卻很誠實

考慮下咋？
屌你老母應該反對國安法果啲都唔好去
去左一定會死全家

口講個個都識講去中国去中国
之後個撚個未又係逼曬係東京大阪

冇出聲嗰啲咪去日本lor

講姐
身體就好誠實

藍屍狗去旅行就話唔理政治

依家去長江仲可以沖浪tim

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

去地獄旅行啦
果到無廢青
得廢老

講笑咋，你睇下佢地cover photo profile pic唔係日本就係日本

返上去死撚哂最好
唔好搞到其他國家

台灣係中國不可分割既一部份
點解係曱甴地方?
曱甴地方住曱甴
係唔係暗指中國人係曱甴?

藍曱甴口部愛國 身體卻很誠實

中國點強大起來呀
粒chip你買美國架咋傻鳩
你用緊美國技術呀傻鳩

人地2億人口第1經濟體系
14億人口排第2

唔好去外國污染曬, 留返俾我去啦

返支那食地溝油

急住去死，無知真係可怕

講得出要做得到呀
好似得北韓 沙特 同一炸非洲國家支持技安法

喜訊呀屌你老母！！！呢班撚樣唔使出國丟架

因為藍絲大多係低下階層，英文又唔識又自卑，可以去邊
(半山除外)

藍絲最愛既日本冇得去

講真中国人個個都想出國
藍絲仲北望神州

之前啲泰國人同啲小粉紅先嘈完，仲去泰國？

睇左去遊行大灣區首選

日本是中國的
又或者學郭紹傑

condom共狗就係最佳例子

所以我一直都主張搞大灣區置業計劃
鼓勵班廢中廢老北上定居
廢撚事香港嘥咁多米飯養班撚屌

岩啦, 快D去敘利亞, 北韓, 伊拉克玩啦

千祈唔好去日本呱呱嘈
次次去親見到港嬸大聲講野真係覺得羞家

快D去呀 去完咪撚返嚟呀